呢期有咩新switch game值得玩？

對上一次買game已經係pokemon let’s go

火紋

多啦牧場
astral chain
逆轉裁判岩岩出左中文update

買唔到多啦

唔係fans 向既得2隻

叮噹 同東京奧運

勇者惡龍11

多啦牧場大雄的無限礦場地獄

好玩嗎？

等緊dq11s同pkm

牧場物語係咁都幾好玩嘅

Pkm好似真係幾正。不過新精靈好多都唔識依家瘋狂煲返

十月礦石鎮

等緊Two Point Hospital

符文工房4s？

我都等緊

Mario Maker

叮噹牧場不知幾好玩

dq11s同之前ps4版除左多左配音仲有咩唔同?

同伴故事追加、同伴結婚、2D/3D選擇、戰鬥速度可調整、騎寵增加仲有其他野
不過單憑全語音呢點就值得再玩多次

幾時出？

等緊pkm 同綠叔

黑警game

奧運無想像中咁好玩

薩爾達傳說 織夢島 溝女必備 個美術風格好正
女仔見到實會話d公仔好得意 然後借走你部switch

玩左體驗版都覺得麻麻 等11月個隻好過

同埋有中文

竟然有人唔係買mario 奧運 :
Nds wii 時代已經玩

Ps4都有喎

真正pokemon

Switch版係加料完全版

無結婚
送禮勤

利申玩緊，而家晚晚要掘礦搵廢鐵

辛苦開墾塊田，然後要走⋯
俾著我都唔同佢開！
個青頭仔深謀遠慮⋯

依家好多假pkm...想玩翻舊版個隻啫都咁難

之前無玩過dq系列會唔會玩到一頭霧水
唔知人物關係 之前嘅故事

裡關會關少少之前事 但正常玩唔洗知 雖然個覺得dq11個戰鬥系統麻麻 但都算值得玩既

咁有性趣買來玩

Astral Chain
風花雪月

等緊Luigi 3

ps4 版係冇配音 switch版係全配音

妖怪手錶4幾時先有英文

重點係有日配 之前出個陣擺明未整好隻game就出

se真係仆街仔黎 獲獲都咁搞法 邊個敢買佢d首發game 明明ps4都整晒口型 趕唔設配音就索性cut左去

礦石鎮有排你掘 仲要兩個礦場

個陣仲有好多野都未整好啦 唔知咁急出做乜

我有ps4普通版 玩左10-12個鐘左右only
出switch可能再買由頭玩

其實依家整個DLC都得啦，係都要逼人買SWITCH版好撚仆街

最大缺點我覺得都係慢 戰鬥速度可以調整就好好多

符文呢？

睇到只係覺得好撚慘
佢同你一齊覺得個公仔仲重要過你拎部機自己打都唔同你打

Switch版有得加快

順便有個機會換部新switch 薩爾達咁易卡關 話唔定佢卡關搵你教佢玩呢

沒有 沒有 沒有

要放可以出聲喎

打爆左zelda la

有無咩體感party game 介紹

Mario party?

佢講下個月出個隻夢見島呀

11月隻mario sonic奧運

有冇multi coop類型

哦

下星期隻astral chain 不過係做黑警

對上一次都係 仆街mon go

諗緊買唔買逆轉裁判 以前未玩過 見有中字 幾吸引

好似幾過癮

打爆機未？

女版惡魔城

玩左幾日爆左 跟住部機一直鋪塵

dq11s demo

閃亂神樂 peach ball

我玩到依家都仲未爆

等DQ11 啦

點解可以玩咁耐

隻釣魚有無人玩緊，好無玩，耐唔耐玩？

Hea住玩

+1

Zelda

唔會 超好玩 係最尾先會返返去一開始個幾集
你可以當獨立一集咁玩

Dq戰鬥系統唔係不嬲都係咁架咩

但以jrpg黎講佢個戰鬥系統其實都算幾普通 或者可能叫傳統喇
回合制想搞既話都有好多花辰搞既
p5一樣回合制但好玩好多

玩家就係鍾意佢夠傳統夠王道
如果佢改咗就唔係DQ架喇
DQ9個陣佢改玩法比人屌到仆街 最尾都係變返傳統回合制
不過P5同DQ11都係我心目中神作

其實我依排先開始打機 勁鐘意Zelda個寫實畫風
一見到出續集真係勁開心
點知見到係卡通mode 有啲失望

對上一隻任天堂大亂鬥，無心機打角色

織夢島唔係續集

botw都唔算寫實畫風啦

想問下DQ11s係咪冇得好似DQ創世小玩家2咁minecraft玩法
我今日先買左創世小玩家2 如果DQ11s都有得好似minecraft咁玩我會好崩潰

礦石鎮正到痴線 255層
仲記得河童同女神玉 咀咒道具要去解咒

zelda有邊次係寫實風
黃昏公主?

夢見島9月出
BOTW2 公佈冇耐

節奏地牢x薩爾達 《節奏海拉魯》
Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order

無，完全唔同野黎

原來係咁 我撈亂左兩個
咁我應該要感到開心

唔知點形容 但我覺得好寫實即係唔係卡通咁樣

咁都好啲幾鐘意佢minecraft咁玩

PKM Let’s go?
我都係hea住玩 有啲悶
玩左半年都未爆

係呀仲未進化哂御三家但隻伊貝50幾lev

Astral Chain

on9答案：Bio4，不過真係玩過幾多次都咁好玩

雖然我未玩過織夢島 但2d薩爾達一樣都係必玩神作
眾神的三角之力2某程度仲正過某d 3d薩爾達
利申:仲未玩爆黃昏公主 因為前面真係悶到pk 仲有林克個詭異笑容好難頂

窿撚晒同搬傢俬

逆轉裁判好玩？見佢有中文版想試下

絕對值得一玩

有中文一定推
123必玩

火紋風花雪月

見佢eshop us特價us20幾抵玩，試下先

我都係岩岩買，覺得幾好有冒險model比你單機做任刷下素材制作/升下支魚干。硬幣model就好似街機d射魚game咁，捉多d魚搵多d錢去買新既關卡或功能（仲可以兩個人一齊玩）。最黎仲有個對戰model 可以最多4個人玩，同fd鬥釣最大 最重或最多魚

玩上癮，
但好似冇實體版

係囉 放鬆最佳選擇

us版都有中文?
係既都話都平平地買黎回憶下

Marvel呢？第3集

warframe

有

有冇咩新mmorpg

符文4中文幾時出?

其實同ps4嗰隻有咩分別
我見多咗個S

TOV

等緊十月真牧場

完全版,有3DS版既2D畫面,有新劇情,同埋全語音

佢好似暗示有埋時渡之迷宮

收工去買逆轉裁判

有無體感成份？

有 睇預告個細路玩跑步有